屌奶星！ 星期五要係女神面前presentation……

今次仆街了
我平時見到佢都已經口震震 不知所措
而家仲要係佢面前presen
一定衰梗

你可唔可以個日肚痛唔好返學

佢都唔會睇你pre㗎啦 10成睇手機

一開始四周圍望
好有自信好自然present想講嘅嘢
去到中間就望住女神
係咁望住佢
再窒下窒下啦咁講落去
呢個時候女神都feel到你鍾意佢
又好內疚佢搞到你本身個presentation好哋哋都衰咗
就會想同你道歉
你扮下大方咁話冇事再flirt下佢
咁咪有機囉

呢d表演機會你都唔把握注定毒一世

樓豬冇女

晒佢冷

係
好想溝到佢

信曼聯 得滿分
曼聯皇朝
永不倒下
GLORY
GLORY
MAN UNITED

不要暗戀

If you love somebody
Better tell them why they're here 'cause
They just may run away from you

買花送比佢表白

點解咁多負評